# Наименование

Описание решения

## Дата

Дата: 07.02.2023

## Статус

Принято

## Контекст

Веб-приложение, развернутое в облаке. Включая инфраструктуру CI/CD и мониторинга. 

## Решение

Результатом выполнения скриптов будет развертка инфраструктуры веб-приложения. 
Инфраструктура включает в себя. 
  - Подсеть для служебных виртуальных машин
  - Подсеть для тестового окружения
  - Подсеть для продуктового окружения
  - Виртуальная среда с раннером для CI/CD
  - Виртуальная среда с системами мониторинга и визуализации 
  - Виртуальная среда с системой обработки логов
  - Виртуальные среды для тестирования (количество настраивается)
  - Виртуальные среды для продуктовой среды (количество настраивается)
  - Для тестовой и продуктовой сред создается отдельный балансировщик    


## Последствия

В результате внедрения этой схемы решения мы добъемся уменьшения времени для развертки инфраструктуры. 
Кроме этого развертка решения будет происходить автоматически.
Также автоматически будет развернута система мониторинга. 
